[旅遊片] 南非之旅

今次同母親去咗南非

聽左上個post好多巴打嘅意見 今次呢段片有好大進步

希望大家可以繼續交流拍片

Wrong video

Del post please